ducky機械鍵盤問題

打打下機無啦啦個機械鍵盤冇反應
之後再抆咗個USB再插返落電腦度諗住會有返反應
點知仲係冇反應
求大佬解答
鍵盤型號: Ducky One 2 RGB TKL

頭先有試過我細佬嗰部機
但係都冇反應...

Ducky
Ducky就算鳩數啦 狗都唔屌
換撚柒咗佢啦

其實差係邊
果時機械鍵盤岩岩興起
是但買左個ducky都用左8年
中間仲倒左4次湯入去 拆開吹乾又用得返

真係 on9先用 Ducky

Ducky衰乜野?

我隻DK1087都用到依家

我都有咁既情況，用用下會冇反應
本身rgb燈每一排都著，變左得一行著
每次要重插usb先搞得掂
拎左上代理果度check又話冇問題
我係用ducky one 2 mini

dllm number pad 買左一個月就死左 免費換都哂燃哂時間 永不錄用

用左幾年，我個ducky one 仲用緊，冇病冇痛，full size keyboard compact 得黎仲有media key 我幾鍾意

我都有隻DK9008S 用左7-8年

用緊ducky shine3 由2013用到而家 除咗常用制字甩色 仲好地地用得

我都經常要重插先得
以為舊機問題

Ducky One 用咗四五月一啲問題都無
仲係啪啪聲

屌想講用咗四五年

我個 ducky zero 前幾日瓜左,用左都成 6-7 年